分手八年半後的今天

我依然好愛你，你係我一生最愛既女仔

如果我今日先認識你，你話幾好呢？！
八年半前，我無放棄自己，無頹廢
我由高中學歷，到宜家已經連Master都讀完；鋼琴由零，已經考到5級；由無事業，到宜家有份穩定，好收入唔錯既工作
最近仲操fit緊自己既體型，管理好自己體重&健康；繼續建立自己既財富

但可惜你已經唔會返嚟；呢8年半，我一直好掛住你，好愛你

2008.6 - 2011.9 我最愛的屯門女生

佢去咗邊

《我的MK妹同桌》（3）

啱啱睇完類似嘅故
現實真係好慘

中間冇遇到其他岩?

如果有人對我咁痴情就好，唉

要話佢知

可能有只係你唔知呢 正如樓主對呢個屯門女孩咁痴情 但呢個女孩可能一直都唔知

咁又係，一言驚醒夢中人
我自己都單戀咗某人十幾年啦⋯⋯對方最多只係知我鐘意佢，永遠唔會知我鐘意咗佢咁多年

過去的事永遠留在過去。放下過去，放過自己，重新上路尋找下位，一齊製造更多美好時光吧？

我都想知你呢8年有無拍過拖

得不到永遠最好

9年

佢走左去外國？ 可否表白一齊番？

分享下

熱戀緊，佢有啲事變到另一個人咁，散左之後我仲好掛住以前嘅佢，唔知係咪因為我講過永遠愛佢一個

好長情

十年 加 一個月

唔關長唔長情事
有d人不斷努力，只係想approve俾前度睇
我過得好好，你放棄錯人

but no one cares佢世界一早就冇左你

離開我，應該生活得更好
人生最遺憾莫過於男生比女生遲成熟

有同其他人拍過拖，不過對方知我最愛始終係屯門女生

有既！可能你唔知啫

有！但對方都知我最愛始終係屯門呢個

曾得到過，愛得深就足夠